## Запуск под windows

1. Установите docker c wsl2 в качестве бэкэнда.

1. Установите [wireguard для windows](https://www.wireguard.com/install/)

1. Установите [TigerVNC для windows](https://www.tightvnc.com/download.php)

1. Склонируйте репозиторий внутри wsl.

1. Включите docker

1. Скопируйте зашифрованный файл конфигурации в корень проекта

1. Запустите скрипт `./cteate.sh`

1. Введите пароль и дождитесь завершени скрипта

1. Скопируйте `/tmp/.wg-data/vnc.conf` в любое место 

1. В wireguard создайте туннель из файла конфигурации и активируйте его.

1. Запустите tvncciewer и подключитесь к `10.0.0.1:5900`

## Остановка под windows

1. Отсановите ткннель в wireguard

1. Запустите скрипт `./destroy.sh` в корене проекта
